估唔到一場疫症就搞到二十世紀東西方兩大帝國大英帝國同大日本帝國沒落

奶共嘅下場

估咩唔到 自古瘟疫都係咁

對家已經開始全力抹黑我地 連登仔究竟肯幫手做文宣未？

估唔到一場疫症就搞到大明帝國沒落